---
layout: post
title:  时光机 ฮาวทูทิ้ง..ทิ้งอย่างไรไม่ให้เหลือเธอ
date:   2020-03-30
categories: film
---

◎ 片名: 时光机 ฮาวทูทิ้ง..ทิ้งอย่างไรไม่ให้เหลือเธอ

◎ 导演: 纳瓦彭·坦荣瓜塔纳利

◎ 编剧: 纳瓦彭·坦荣瓜塔纳利

◎ 类型: 剧情

◎ 制片国家/地区: 泰国

◎ 语言: 泰语

◎ 上映日期: 2019-12-26(泰国)

◎ 片长: 113分钟

◎ 又名: 无痛断舍离(港) / 就爱断舍离(台) / Happy Old Year / ไทม์แมชชีน

◎ IMDB 链接： https://www.imdb.com/title/tt11316824

◎ 剧情:  2019年纳瓦彭·坦荣瓜塔纳利最新企划作品。

Jean要改造自己的家，多年旧物相继被清理出来。整理过程中，意外发现了属于前男友Aim的东西。虽然这些物件对自己毫无作用，但每一件所承载着那些往事，不禁令Jean思绪万千。为了找寻这些东西的出路，她做出了一个决定。。。
 

◎ 豆瓣链接 (7.1): [https://douban.com/subject/33401841/](https://douban.com/subject/33401841/)

================ 资源 ================ 

1. 1080p [magnet](magnet:?bitsomething...)


